淨清舊占唔準留新問題 亂入者不受理

舊post問卜者入黎等等吧

巴打 介唔介問下野

可以啊
不過你個case空空開嘅等佢follow返，你擺低問題先

結果其實心裏有數嘅 不過想知牌講既我份人被動係指啲乜 空空係咪紅字果個

你地兩個之間既關係
你選擇左靜觀其變 而且態度冷漠
完全冇行動既諗法

我係上個post過來的
講返少少背景先。
仲未畢業果陣，一直有搵佢wts，但我淆底同毒撚性格，始終冇表示過鍾意佢。
到中學畢業，佢飛左去外國讀書。我呢家真係好撚後悔 咁我仲會唔會有機會同佢拍拖，或者係同另一個女仔拍拖？
唔該巴打and辛苦了巴打

照咁睇 咁唔似係同一個人 因為你地應該斷左聯絡?

[/quote] 照咁睇 咁唔似係同一個人 因為你地應該斷左聯絡?[/quote]
係 冇聯絡幾個月了
最尾同佢wts果段對話係祝佢外國讀書開開心心，佢覆好。過左2日，icon都冇得睇

咁可能真係唔係同一個人

希望小弟搵到真愛
利申：萬年A0

我當初都盡哂力去表達所有野 同埋態度應該唔會冷漠掛
最後唔該巴打

上個post嘅#517 留名
唔該哂巴打

留名

上個post#390
想問下你話我人緣同愛情方面，結果竟然係摺埋一二邊仲開心，但我上年已經係咁樣喎，但依然好唔開心，咁摺埋一二邊，覺得自己一個開心啲其實係一種解決既方法定係點呢？

唔該巴打

btw呢排活動識左個女仔，其實有冇發展機會呢，唔該

多謝巴絲打 辛苦晒你地了
承你貴言 今年asso year two
得返一個sem追 成績唔係差唔係好個種
希望下年可以入返u讀返自己中意個科
最怕無書讀要出嚟做野
至於朋友個邊 其實自問自己對佢既感覺一時時 我自己都唔太清楚
感覺有時好似好朋友又好似好兄弟
好似傾得好開心 不過又無左種拍拖既感覺
佢覺得我自私我諗係有啲原因 成件事都好複雜下 我都做過啲對唔住佢既事 佢咁諗係唔出奇 事實上我都係一個自私既人
不過除左呢個朋友 暫時都無乜對象可言 希望遇到
請問我未來既拍拖對象會唔會係我依家認識到/圈子入面既人？
事關我都唔知算唔算叫都有個人追我 但我對佢無興趣 甚至覺得佢好煩厭 真係唔知點拒絕

上個POST #694
你的名字: 希
問題: 想問將來事業同前景? 而家讀緊大學, 就黎畢業
感情狀況？冇拍過拖, 個女仔會係D咩人?

巴打，我對佢一啲都唔主動熱情🤔 反而佢間中會聊我。會唔會占錯第2個女仔

#893
你的名字: Alex
問題: 同鐘意既人仲有冇機？ 追左都好耐，但開始放棄

上個post #953留名

其實我地會清 唔洗係又quote唔係又quote
咁樣會好亂

留名885

510

有冇po link

你終於開牌喇?

我覺得你係睇開左
雖然好孤獨
但係你係當中搵到一啲自有自己一個人既時候既快樂咁可能
有時摺 都幾開心

唔多似有
個女仔都好似幾活躍下 同埋幾中意享受生活咁
但始終你偏冷淡
佢好似冇乜為意你

打完機未眼瞓就開

未ocamp 咩？

#511

雖然你對佢有好感 而且都表現得幾熱情下
但係其實佢冇乜意慾同人發展
佢而家呢刻覺得自己一個比較自在
同埋本身都可能有啲煩惱困擾佢
對愛情應該唔太熱衷咁
機會我唔覺得有啦
如果你太chur既話 仲有機會影響到大家本身關係
兩敗俱傷

#512

果個男仔對你冇好感 你太chur喇 因為個男仔本身好收埋自己情感唔俾人知 你就更關心太多 佔有慾太勁
反而嚇到對方
應該係

今年冇拖拍 會越黎越恨拍拖 但亦都因為咁而闖禍 唔排除

#516

我覺得黎緊發展都幾好 算唔錯 只係有少少失落
基本上你地兩個都會好好溝通
係而家好似有少少問題咁
男方有少少分手既意慾
未知係唔係因為你某啲決定
不過睇得出你好想同佢白頭到老咁

推

677留名

913 留名

上個post嘅人留名

888輕輕一推~

517

女方的確好多人追，因為佢對個個都唔差，同時佢都有其他選擇。依家你地關係唔差，但女仔似係睇緊你係咪合適，而你又好努力去追求佢。未來唔見有機會，你會有d野想去做去實行，但同一時間諗太多令自己最終無做到

新工順利。係咪未接觸過既野？同同事會幾開心。

534

552

554

放棄啦
唔放棄既話你只係默默繼續付出到頭來睇住同第個人一齊。完。

559

查實呢，睇牌呢，關係依家甚至未來唔覺有咩大問題。（但想問下你係咪有其他追求者？）但就咁睇應該男方新識左堆人而忽略左你？導致你覺得你付出多過佢，令你有d懷緬以前佢對你既好。建議你識多d人，同fd social下，因為依家你好似成個世界得你男友圍住佢轉

561

關係唔錯。但對方暫時似想維持依家關係。未來唔見會一齊，但應該會close左同幾enjoy個時既關係唔想有變。

562

岩先拍無耐？ 關係平平穩穩。但似男主動多過你。依家你成日ff太多幻想得太美好，建議你少ff多做事，自己主動返多dd. 唔好淨睇淨諗唔做

569

順利。畢業後搵唔搵到好難講。因為你黎緊仲係讀書，咩工都未搵又未sd cv. 所以我read唔到。睇牌似係你畢業後要離開校園唔開心。你黎緊一年校園生活應該幾開心下。

571

留係外國讀書你都係想返香港，但繼續留就會幾開心下，但小心你感情事。
返左香港你生活會有變化，會開心既，但同時可能環境既轉變令你有少少不安。

依家同男友關係好好，但未來關係可能會變差。但未到分手，可以話熱戀期過左平淡返落黎。但少不免會亂諗野。